為表揚香港警察忠誠勇毅，建議先讓三萬警察打疫苗！

向我最尊敬的香港警察

salute

啱
警察值得最先擁有最先進嘅裝備
今次仲係表演愛國愛港嘅大好機會
屌你老母唔係唔做吓嘛

成日要巡邏好撚危
舉腳贊成三萬先打

應該先讓警察全家人先打

同意，支持警察

眾望所歸

支持

公務員宣誓效忠國家, 唔係唔撚打支那疫苗嘛？

1% 機會即死
即係打完會死 300 隻

大把支那廢老同藍屍拎嚟試